一杯珍珠奶茶幾十蚊，我唔好去食個飯？

一杯奶茶成本都唔會過$10
加幾粒珍珠就收你幾十蚊
屌你老尾
買杯咁撚樣嘅嘢，我唔好去食個飯？
出去食個頹飯都係廿幾蚊
買杯珍奶起碼都廿蚊，仲要排成半個鐘

幾年前仲係10幾蚊杯都飲得過
唔明依家咁貴仲仆過去排隊嗰啲人乜嘢心態

一支好少少既酒都起碼幾千蚊
夠你食幾個月頹飯啦
有得咁計架咩？

所以你咪食足一世廿蚊飯

打卡呀

有無諗過買個個人同你身家唔同 你既幾十蚊對佢黎講係你心目中幾毫子份量 如果咁睇既話解釋到你未 定其實係你好醒 係佢地蠢

咁都有得屌、做乜勁

10/10

可能佢地食完飯再飲奶茶呢

飲野還飲野
食野還食野
甜品還甜品

你要講飽既 你餐餐食白飯囉 屌

都唔明啲兒登仔嘈乜

人地鍾意飲咪飲囉

有一堆人眼中夠唔明點解要飲苦既啤酒啦 仲要扮好有品味 好有人生呀 飲到醉咪又係嘔返出嚟 再斷哂片 又唔見你班on9 反酒精飲品

又係哩啲post 你咪唔好飲囉
你話人咩心態 你又咩心態呢？
幾十蚊都要計住計住你返屋企飲奶啦

屌每樣野係唔同人心目中個價都唔同
你覺得廿蚊唔值
但大把人照俾成買四十蚊買喜茶,未計time cost
邊有得咁講

岩牙

開枝紅酒幾十萬果d人笑而不語
其實去飲杯cocktail 都7，8十喇，樓主應該3餐都唔溫飽先咁講

珍珠奶茶冇技術可言
紅酒要等 要高級提子先整到 點同

一種係奢侈品 一種係普通飲品
你咁講係將飲品價錢合理化

哩d唔同人唔同價值觀無得好拗
值唔值唔係你一個人話事

小朋友先會覺得幾十蚊杯野飲貴

咪就係傻西同港女覺得超值囉 ,慢慢排啦因住飲撚到糖尿病

唔好咁偏激喇，佢地飲都影響唔到你。
將注意力放係自己鍾意既野度喇

唔係我覺得值唔值
不如你問下你老竇老母一杯野賣四十幾值唔值
呢個係普世價值觀
當9成人都覺得嗰杯垃圾唔值 買嘅嗰一成人就自然係on9

你自己覺得唔值就覺得唔值 人地係鍾意飲 係覺得值咁貴 無計架wor 原來做咩都就返人地點諗咩唔通 人地做咩關你撚事

你覺得唔值咪唔好買囉 人地想買關你撚事
利申 唔飲屎茶

唔好衝出嚟柒啦
唔同時代背景嘅人有唔同嘅消費心理模式
上一代物質生活短缺梗係覺得唔值啦

每日150人落黎，積多幾年，加埋遊客，人數會越黎越多，到時賣6、7十蚊杯都仲得

你去食啦,無人阻人你, 你有你選擇, 你覺得唔值嘅野唔代表人地覺得唔值.

香港賣得貴姐。台灣平嘅35台幣，一般50台幣，貴極都唔過100台幣。香港普通一杯珍珠奶茶都要$20起

兒登仔好撚幼稚

樓主幾多歲幾銀一個月？
買支水都10蚊啦，通漲就係會甘
珍朱奶茶開到一街都係就已證明佢既存在價值
你覺得貴，會唔會係你自己有問題

含撚啦 普世價值觀 無啲主見 屌你老母 群腳仔

你窮姐

絲襪奶茶本來就最好飲
係都要隔離飯香

之前有人開過post啦，
無真茶葉好多全化學野
姐係就咁水+化學調味野
唔計人工租，成本係幾毫咋

珍珠奶茶啲平價享受的確唔應該連食廿蚊飯嘅都買唔起

定抑或你係香港政府經濟學家？打卡打到失心瘋？

畀錢患糖尿 最好個個飲到肥

一碟碟頭飯成本都唔會過$20
屌你老尾
買碟咁撚樣嘅嘢，我唔好去買麵包？

笑撚死，通漲就會咁

又唔見全世界其他地方買支水會咁？
真係人唔笑狗都吠
又一個打卡打到失心瘋 宜得全世界都飲唔起畀佢同啲港女po上網呃like就最好

平時同同事食飯
大家人工差唔多
但有d人都會鍾意10幾蚊加杯野飲
有d就算唔加野飲佢地都會買杯starbucks
老實講我同樓主一樣都唔明佢地心態
可能真係身家成長背景大不同

40蚊食個飯同20蚊飲杯野得到既熱量差唔多
有D女人係咁樣當自己食左飯

咁每一樣野，食物又好興趣又好，都總有一群fans既
佢地覺得自己既興趣值就得喇，駛咩理人點睇
每個人都有自己價值觀，唔駛下下都問老豆老母
我仔都生埋，我都係教佢要有自己獨立思想，唔駛一定要跟住我思維去睇世上既野

仲有人幫襯就証明價錢仲係合理, 仲有做生意賣野最緊要包裝同marketing, 所以佢地咪吸引到人, 邊似以前旺角幾蚊杯咪一個冬天全部收皮

先唔講香港幾難買到杯好飲既港式奶茶

有時行街想有野飲
唔通走入茶記 話買一杯奶茶攞走？

啲糖重超晒標

你個世界得打卡 ?

幾十蚊好心就是撚但啦…鍾意食飯咪食飯…鍾意飲野咪飲野…理閪得人姐…

過廿蚊一杯野飲 我會決定揀starbuck都唔飲重甜台式飲品

每次必 走甜 + 轉鮮奶

人地俾幾十蚊買杯珍珠奶茶
買完樓豬又唔會少忽肉
咁都要批鬥人地？
有冇咁多時間去憤世呀？

Starfuck咪一樣垃圾 用屎水沖
唔好得過珍珠奶茶好多

終極討論係會拉到去供樓到

每日飲珍珠奶茶 所以買唔起樓

樓主好威好勁呀
好有個人意見 批判性思考呀

無計 每個人價值觀唔同
可能人地飲珍珠奶茶就飽

講真 係唔關飽唔飽事
正如上面都有巴打講, 要飽你不如餐餐食白飯
有能力 自己鍾意 洗D錢買開心點解唔得

利申: 好少飲依D甜到痴線既野 但係會覺得應洗得洗

食碟頭飯幾十蚊, 我唔好去食白飯?

你枝酒要釀幾多年先可以拎出黎賣？

屌你老母飲杯野都多多度縮計數
係啦係啦, 比你計撚到最盡最合理最精明啦

撚有人想同你出去
你自己一個果陣咁計就好啦
同條女, 同朋友出去, 咁樣既話真係喊三聲
或者你同番連登班社會地底泥做一世朋友都OK既

你淨係計珍珠奶茶嘅成本咪唔過10蚊, 你估唔洗交租人工?

夏天試過唔撚食飯，淨飲一杯珍珠奶茶算，又慳錢又減肥

始終港式奶茶最好最唔會厭

其實都係因為通脹先搞到咁，
屌你 1 支水 都係7仔買撚到10蚊枝，
日本 100yan 都有1枝大水，
香港真係乜鳩都貴過人，
垃圾地方

真心問，依家仲有幾多地方有廿蚊頹飯食
同埋連登仔食慣龍肉頹飯點食得落

只能夠講有一半嘅錢都係食緊舖租

其實吃餐飯都百幾二百蚊嘅喔

咩年代
仲講值唔值
鐘意咪得囉
Iphone都一萬蚊部啦
成本幾舊水

依家排隊飲珍奶係身份象徵呀
利申：1次都無飲過

自己一個落樓下食譚仔見到個餸要成幾十蚊 青瓜自己街市買咁平 加埋醬最多咪10幾蚊 我不如食多碗米線好過
利申:最後叫咗2碗米線

連登仔平均一個月賺5萬
20蚊濕濕碎啦

紅酒賣成過萬支 應該9成都覺得唔值.

你食果碗頹飯 成本又好撚高？

無得咁計

食個飯咁貴，我唔好去食碗白粥

曰經

呢位師兄高質
利申睇過研究，話普通啤酒其實好難印，只不過係享受微醉個feel，有好多好飲嘅酒係有水果陣香味。

即係有一啲一碗飯都會過百蚊
差唔多道理

價值觀唔一樣點比
冇人逼你買
人地中意買又關你咩事
比心機搵錢仲好啦

又扮到自己好醒咁，你估其他人唔知咩

飲珍珠奶茶減肥

kfc掛

咁點解你要叫米線啊

得罪講句
你窮啫

我住緊屋企又唔洗交家用

我每個月幾乎日日飲一杯Starbucks或者台式飲品
每日lunch+dinner 出街食$150up
都仲有大把錢剩（冇女）

一餐飯幾十蚊 我唔好係屋企煮？
邊有得咁計

我做晒我想做既野
可以洗既錢分分鐘仲多過你

唔同因素根本就冇得比
唔知有咩好拗
你覺得一杯$30-40蚊既野食貴 我尊重你
我亦都唔會批鬥你話你窮買唔起
但我覺得平 唔該你都尊重下我
所以話點解啲無產階級永遠都係抵死
因為你唔屌佢 佢都會屌返你

200幾正評 20幾負評 貧富差距

窮撚又走出黎屌人亂駛錢

點樣做到杯野有最好既balance唔係技術？
非打手因為我都唔買依種野飲
但係會覺得人地整到杯野好飲係一件幾勁既事
如果咁易整到
又唔見你是鳩但但買奶精 糖漿整一杯出黎賣
同埋乜野係普通野飲
你無錢咪覺得貴酒唔普通囉

個靚女冇做之後冇飲過

所以話歷史上啲無產階級都係抵撚死架
因為你唔去批鬥佢 佢都會走黎批鬥你

我成日都咁諗
朋友叫我飲都好少飲，真係好想飲又好耐無飲先會買杯廿令蚊，留返啲錢食個飽啲/好味啲嘅lunch好過

為反而反

連登質素真係差

其實唔使理其他人,有錢既咪去囉反正有錢周街扔錢都冇問題
冇錢既去食頹飯都OK

一架跑車幾豬萬 我唔好塊買層樓
答： 買得起幾百萬車既人係唔洗擔心層樓

人地eoc 咁整就幾毫成本
你試下自己買料整一杯 時間料錢仲貴過人地
反正我就成日飲了

吹到幾毫成本，水都唔止啦on9

上次喺些牙tea買個杯珍珠奶茶真係奶茶水黎 淡撚到仆街 唔怪得知從來冇比人推介過
廿蚊都唔撚值

連登仔個個FG50K，幾十蚊散紙黎啫

吃碟壽司都40啦

唔好話50唔50k喇
出野做黎既人 屋企住私樓係多過公屋架
前者好多家用都唔洗交 人地都冇壓力
鍾意飲咩關你班出身窮撚既撚事咩

老老實實 唔係女友話要飲 我係唔會飲

Why not both?

糖水鋪都應該汁

真係

你呢啲正一窮撚思維，成世冇得發圍等入棺材

差唔多樣既一個figure
然後改少少野就賣貴幾千蚊
一樣有人排通宵有人咁願食炒價買翻屋企擺

一個差唔多樣既手袋
街邊幾十幾百有交易
加個名牌icon就貴幾千幾萬
一樣有人去買

一幅所謂既名畫
入一入蘇富比就貴幾十倍

外人睇啲figure其實都係垃圾膠一舊
男人睇啲袋同紅白藍都係差唔多
唔明藝術既人就唔明價值

咁點解你會覺得人地覺得唔值就定義左一樣野無呢個價值？

9成人
你老母你係唔係以為連登仔=全世界
我敢講如果大家覺得杯垃圾唔值既話 所有奶茶店一定執柒晒
記住一杯飲品既定價唔係剩係佢既味道

笑死人
擘大你隻死人眼睇清楚
而家係九成人都會買嗰杯你口中嘅垃圾
連登仔先係嗰一成小眾

以前COME BUY大大杯都只係$12蚊，而家玩到幾十蚊?

一枝好少少既酒唔係你想整就整到，一杯ON9奶茶就一陣間就整到

飲到斷片真係ON9喎，但品酒既係唔會咁，個D亂黎既係要屌架喎

d mk學生先鍾意飲
飲柯出黎個d屎係勁臭嘅

iPhone成本都無一千啦 咪又係大把人買
垃圾POST

我都唔會飲呢啲奶茶，
但都唔會好似心理變態咁樣樣野都睇唔順眼，
要特登出個post尋求認同

窮撚出黎教人洗錢

以前食個魚蛋河廿蚊有找添
咁當時係咪又要開個post「飲杯珍珠奶茶都12蚊，點解唔拎去食魚蛋河」

你口渴食乜撚野飯丫

日日都有樓主呢類型窮撚出post屌呢樣貴屌果樣唔抵買
咁撚不滿咪返屋企飲你老母d奶飲飽佢
免費唔使錢一定冇投訴

食餐飯閒閒地都食二三百蚊
幾十蚊買杯野飲係咩錢

酒係一batch batch 咁整
奶茶要逐杯溝
但你岩
所以兩樣野既價值咪差幾百倍囉
所以酒業既價值係奶茶鋪既千百倍囉
公平啦

果班人既心態就係使錢做自己鐘意既事
樓主你鐘意食飯，果班人鐘意飲奶茶
各還各，無衝突
睇開d啦

而家連登轉晒風向

港豬好鍾意飲呢啲台式飲品，佢地好快加到30、40蚊一杯

前兩年，我好鍾意飲嘅真材實料水果汁（睇住佢放啲生果去榨汁，十幾蚊，領展鋪頭，做唔掂，執咗

反而呢啲99.9%化學品就開到成行成市，班連登細路仔講得啱架，對每個人嘅價值唔同，所以普遍香港人人嘅價值咪就係呢啲食材成本不足1%嘅飲品到

健康又抵嘅嘢冇人飲，垃圾就貴一貴都買 好值啊好好飲啊

一餐飯40蚊 我唔好去飲杯珍珠奶茶?

人地一杯野有你2個飯既熱量喎，抵啦

勁你老母

如果珍珠奶茶呢四個字變做喜茶連登就會反

10 幾蚊即榨 無落糖水就怪
你想飲新鮮即榨 依家無3字頭都唔洗諗

我要健康我直接食生果啦 榨汁營養同纖維都榨走埋
仲要生果自己買到榨汁自己榨到
你間鋪執關港豬撚事咩
洗唔洗食個生果榨個汁都要同你報到呀
99.9%化學品又係9up唔洗本
大把鋪用鮮奶做低
班金鐘仔講你就信足
大個仔啦
諗野全面啲理性啲俾啲logic
唔好再咁on99

食個飯要百幾蚊喎

仲要好多用日本奶
同埋而家多左用真茶葉煲啦

On9少陣
好食嘅嘢唔健康，健康嘅嘢唔好食，不嬲都係咁

就係有班傻仔買先有得做丫嘛
繼續買買多啲

呢個真
啲窮撚真係麻撚煩
我鍾意飲咩咪飲咩囉
關你撚事咩
又唔係貴

樓豬駛唔駛批鬥埋starbucks 40$一杯野飲

你食到2餐飯

你窮姐 死窮撚

我都係

最正係飲緊啲化學野，都要覺得好撚抵好撚值好撚好飲，自己覺得值就得啦

健康都大把人飲又有靚女老闆

有咩鋪用鮮奶同真茶葉整
幾錢啊

用真材實料就真心值喇
最好笑係班飲垃圾當聖水仲要覺得值嘅人

攞酒同元素週期表比
飲懵左你個腦啊

值唔值真係好個人，之前有巴打話係沙田搞咩反喜茶 有時間不如諗下點樣幫下人仲好

食個飯成本都唔過$10架喎

我夠覺得攪基好核突, 但係人地攪基又冇攪到我, 關我撚事咩

養你個on9仔夠要幾百萬啦，我唔好去養隻狗？

無必要二揀一, 人地可以食完飯再買杯茶, 無衝突
唔通你叫人杯茶轉埋做飯, 食兩次飯?

自己間鋪係用真茶葉
有部份用鮮奶 部份用奶精 睇客揀邊種
事實上一杯奶茶成本真係唔貴
但香港最貴係人工同鋪租
仲有MPF 水電 加埋仲要拎牌裝修維修保養

利申 搞緊奶茶店 邊間唔開名啦

你太婆個時一碗粥一毫子添呀
成日舊時十幾蚊乜叉叉
十幾蚊個陣魚柳包餐廿蚊炸
On9仔

須然我都覺得絲襪奶茶最好飲，但係有d人真係頂唔順太濃/茶餐廳淡奶

師兄講經

有錢買煙 都唔去買兩杯珍珠奶茶

垃圾互鬥 此post已完

又係呢啲戇鳩post 大撚把嘢成本好低賣到好貴啦

屌 係咁架啦 又無人迫你買

btw 一杯成本唔洗10蚊 兩蚊都比多 係租同人工貴

一杯熱量等於一餐飯 所以打和

人地食完個飯買珍奶你理得人
你可以照樣貫徹食完個飯再食個飯

$12一杯 COMEBUY個陣無廿蚊有找，COMEBUY香港開左唔係好多年，係好明顯平又大杯召徠生意，個時食個河都廿中到廿尾，而家講緊幾十蚊杯奶茶，我又好耐無買借問聲而家COMEBUY又幾錢?而家魚蛋河三十幾都有，完全係幾十蚊杯奶茶夠食有找，四十蚊食個lunch都大把選擇，送埋一杯港式奶茶添。

全部都廿幾蚊杯架啦

廿幾一杯係合理價錢，飲食界既薯仔話你知我公司咖啡一杯都三十二拉埋花俾，如果你講三十幾四十珍珠奶茶就真係ON9

班窮撚自己飲唔起
就覺得人晒錢 其實對其他人 20蚊好撚少

傻係窮撚咪你囉
我餐餐幾百蚊 再飲杯$20 好撚少姐
你啲窮撚就唔好出黎獻世

同樣係屎水 我飲starbuck更爽

果幾十蚊都嬲到咁

好叻喎
咁有主見嘅你
你老母知唔知？
用幾十蚊買成本幾蚊嘅垃圾飲品

珍珠奶茶會唔會標榜自己用邊度嘅糖 邊度嘅奶整？技術呢？我見識少就未聽過沖奶茶有secret formula喇

出多啲街喇 仆街仔

如果我就係想飲珍珠奶茶 點買先唔on9

本來珍珠奶茶呢啲台式飲品係90年代 勞動人民都買得起嘅下欄嘢嚟 貪佢平又可以自娛自樂下

依家士紳化+地產霸權下變到價錢咁唔撚合理
樓上攞嚟同幾十蚊一杯咖啡嚟比，講乜撚嘢需求決定價格
真係我屌你老母
抵你做一世奴工
杯咖啡你都仲可以話消費緊嘅係西方文化提高品味
奶茶你飲到咁專亦冇咩好講
但珍珠奶茶呢啲台式飲品，一嚟材料出名劣質之餘落重味精，二嚟台灣文化。。。日本餐廳賣百幾蚊碗拉麵我就信，台灣文化今時今日有乜撚嘢影響力咁值得消費咁高檔？依家仲興台灣潮流台灣歌？
根本明明就係商家package托市同食緊租 夾硬榨乾榨淨搵香港人笨
你仲要舐到有滋有味 同畀共產極權下掉反轉同佢歌功頌德班無可救藥嘅支那豬一撚樣
你咁樣落井下石法真係冇諗過自己會有仆街一日？
同班香港公安有乜分別？
「起初他們帶走社會黨員的時候...」

連登果然係月薪8萬社會賢達集中地
咁離地又自廢武功嘅論調真心笑咗出嚟

台灣嘅林語堂就講得好啱
「有一類人，身處社會最底層，
權利時時刻刻受著侵害，卻有統治階級的意識，處處為統治階級辯護，
在動物界能找到這麼弱智的東西幾乎不可能。」

又貴又唔飽

你講野幾撚好笑
研究話普通啤酒好難飲？
其實係咪你覺得難飲咋
利申 廿幾歲 食飯有得揀一定飲啤酒

都唔睇下你罐啤酒幾錢
啤酒好唔好飲要睇顏色，氣味，酒精度，產地
普通啤酒有做到邊樣？？

講真沖呢啲嘢飲真係好好賺
鋪又唔使租大間
成本平均一杯都唔使$10 元素周期表啲嘢有幾貴
最緊要就係客人流動得快過餐廳 又唔使坐喺個舖位度阻住做生意
賺到笑

廿蚊食唔到個飯

奇怪 呢個post明明咁多正評但係留言中部分都係屌鳩樓主度縮 支持者出黎講兩句嘛

咁又咪咁樣話人
莫欺少年窮啊 清

人地有錢唔怕飲

連登個弱點不嬲係用戶質素
咁都有得屌？兒童遊樂場你想有酒飲

個社會係自由經濟體
值唔值得唔到你一個人話事
係個市場定價 有堆人覺得值去支持
冇問題

tvb 夠垃圾 港共多智障
咪一樣大把人睇大把人支持
你可以屌 但冇辦法消滅

你講完我都想去買番杯

呢個社會係咁畸型架啦，打倒資本主義走狗，旗幟鮮明驅除反動分子

釀酒起碼要好多工序
珍珠奶茶用化學嘢溝水邊有得比

但事實上好多人狗衝買喎 咁你咪變左唔買既果一成On9

每隔一排都會有人為左個廿幾三十蚊嘈黎嘈去 係咪咁得閒

屌你唔餓但口渴咪飲囉
你口渴走去食頹飯？

其實係街買得既野飲 近乎全部都係化學野

一包煙都幾廿蚊喇，唔通又食個飯唔撚吃煙咩

果汁化為濃縮物後大大延長了保存期限，但因為在加熱過程會令酵素和其他構成鮮味的營養流失，所以在還原成果汁的時候，通常還添加了其他並非來自果汁的添加劑，例如糖、調味劑、酸度調節劑、穩定調、甜味劑和色素等等，以保持同樣味道的每一瓶、每一盒果汁嚐起來都是一樣的。

有橙既

所撚以你咪飲撚足一世塑化劑

成本論係最on9，做生意一定係為賺錢，唔通但求打手打過和？個毛利率唔多過5成唔會做得住

話人咁嘅想法縱容到嘢飲賣咁貴，你共產主義嚟架？

講化學嘢飲、添加劑，你自己去便利店同超級市場睇吓啲成分根本嗰啲話咩茶、咩果汁同牛奶飲品等，果汁同牛奶成份好少，好多都係加化學嘢溝出嚟，分分鐘你覺得好有奶香、好有茶味嗰啲都係化學劑仲多，呢啲嘢飲嘅毛利率都好高架。

利申：唔飲呢啲手搖飲品

見到呢個post就感覺到唔知幾多「飲品鋪」請左打手駐守連登
無既，呢行變左賺錢既大生意，係要做好公關

同一樣嘢係每個人心中有唔同價值
有價有市 你吹佢唔漲

樓主比人屌到深潛左？

面對現實啦
仲用所謂打手自欺欺人
On9仔

所以我從來都唔會買 除非人地請我飲

點解你會覺得連登無網絡打手？ 你以為商業世界會放過網絡呢個平台？娛樂台有tvb,英皇，手機台更加多不勝數，近黎喜茶進駐，大陸咁盛行「水軍」，係香港請少少人不足為奇
其實覺得網絡世界係淨土既你未免太過天真

2-30 蚊得m記入到口....

我係美國飲要40hkd~一杯添
香港同台灣物價差咁遠 點比

個世界就係咁多人鍾意做水魚，唔係點養到咁多奸商
正如有人食餐飯就溝到女
有人要用幾千蚊先「請」到件ptgf

窮咪要咁計

樓主咁窮，問返貼地野
7仔d叮飯22蚊，雞脾20蚊，雞粒21蚊(得4,5粒仔）
咁個定價合唔合理？想食咪買囉
搵黎講

你個世界得珍珠奶茶 ?

平時喺超級市場買幾蚊包嘅撈麵，50、60蚊有一排嘅芝士腸咋嘛，喺7仔一兜撈麵加芝士腸就要十幾蚊呀。

佢呢啲零售舖就係賣埋service，同幫人慳返自己煮嘅時間成本嘛，根本無得好似樓主咁計

咁樓主接唔接受到Starbucks?

食安中心抽取市面逾100種共317個食品樣本，包括穀類﹑魚﹑肉﹑蔬果﹑奶及菜類食品，就7種有安全參考值的塑化劑（DEP﹑BBP﹑DBP﹑DEHP﹑DNOP﹑DINP及DIDP）進行化驗，評估市民吸入水平及健康風險。結果顯示，98%樣本驗出含有至少一種塑化劑，屬低水平塑化劑；9成半樣本則含廣泛用於PVC產品的塑化劑DEHP，反映本港食物含有低水平的塑化劑的情況普遍。

你都係塑化雞黎

屌你計成功價
咁不如自己種米

點解同主流唔同就係on9?

你憑咩覺得你講嘅野係主流 係普世價值?
姐係如果黎到9成人都覺得你係垃圾on9仔，你就係?

雖然值唔值人人唔同定義、睇法唔同, 但點解會有人拎酒o黎同珍珠奶茶比

其實自由經濟之下，佢生存到已經證明佢嘅價値啦……

然後每個人喜好習慣唔用對價値嘅看法自然唔同，有咩好嘈

水果錢賣成 60蚊杯

做唔到街鋪行過就買到呀麻
邊有人特登為杯嘢飲入茶記

人地個例子係講緊無得用食飯價錢去比較
值唔值係消費者自己嘅價值觀

釀酒都係化學嘢啦咁樣講
發酵過程都係化學

無論平日定假期，啲珍奶鋪都有隊龍嘅時候，根本仲駛乜打手

化學野 呢個詞多數係d師奶先講

「化學嘢」根本身邊周圍都係
係講都講人工合成啦

弱智先買

所以咪愈開愈多，本少利大

最主要係d女鐘意飲

成本都係幾euro
係市場價值姐
個樣野只要有人肯俾個價買就值個價咖啦

想問有乜matter唔係由化學成分組成？

又偷換概念?

咁如果我成日飲三十蚊一杯台式飲品係咪以後就唔洗食廿蚊飯,可以搵多啲錢?

成班on9拎奢侈品黎同垃圾屎水比
我食60蚊件cake, 都唔會飲30幾蚊珍珠奶茶

唔好毒珍珠奶茶同你枝靚小小既酒類比
侮辱咗枝酒呀

以能量為形式存在的光或熱等，不屬於化學物質。

所以啲留言講乜乜化學嘢根本就指出唔到危害性囉

堅貴，買親都係戇鳩仔

咁係你消費取向啫
睇下後生個堆，為杯喜茶上深圳

心態問題多過數字上

"XXXXXXX，我唔好去食個飯?"
你可以話叫隻雞咁貴 買部車咁貴 我唔好去食個飯?

人要追求既野數唔晒 唔洗下下拎個廿蚊飯出黎比

你肯定真係得十蚊，邊個交租交人工？

其實價錢嘅嘢真係睇你覺得值唔值

不過唔好因為人哋慳家就話人哋，窮嘅理由

佢窮唔窮我真係唔知
李嘉誠都好慳家 但唔會話人洗錢好on9

咁你慳你事，人地點洗錢人地嘅事

人地洗錢啲錢係流返入李生度

其實成本唔過5蚊 (落重真奶既話)

Cafe一杯咖啡都40-50蚊
佢地有錢中意飲就係咁簡單

兩樣野黎，標價價錢值唔值就好主觀既
當然杯屎水有無果個價值咁就梗係無啦，用貴價紅酒黎比簡直係傻既

點解啲討論咁低質 係人都明「覺得值先會買」呢個觀察得到嘅事實 係咁重覆事實黎講好似弱智咁 仲玩人身攻擊 繼續講下飲/唔飲原因好過啦

我係屌緊人哋偷換概念

人哋鍾意十萬都買枝水飲都唔關我事

認同樓主，係唔值嘅問題。
利申會出去飲百幾蚊杯cocktail，會飲一萬蚊餅普洱。

港女出現了，飲到你有臂者之石

其實我就覺得無咩所謂
開得鋪頭就緊係收貴 你咁撚大義凜言點解唔屌啲賣淘寶貨既店？
而家人地想飲又要比你班垃圾批逗 醒未呀兒登仔

我老母知我用幾十蚊買杯野
佢話好平喎 唔貴幾抵飲
乜你老母覺得唔抵咩 ？
佢話如果佢後生都想成日飲

得幾十蚊連唐記狗飯都食唔到

咁出街食公仔麵成本幾多?

貴過杯奶茶，仲送杯既飲

其實你開過或做過台式飲料就唔會再飲

先講啲料成本係勁平，貴係喺加盟費到

至於啲料點平法，大慨 100蚊料錢沖到 1000杯，貴係貴係要埋啲死貨唔好賣啲料到

根住就係鋪租，完全食撚晒賺嗰部分，人工都唔係好大問題，不論全職或正職，最緊要做得嘢正正常常醒目仔唔會搞閪晒啲料，整鳩壞晒啲奶品飲屙啲客